有冇人覺得「跑馬評馬」論好on9

原句:「唔夠隻馬跑得快，唔通就唔可以評馬？」
你唔夠隻馬跑得快就係人都知
但係你連評馬都唔識評學咩人評馬呀，柒頭皮
講下感受既人都還好，但當正自己係專家咁踩人既真係好肉酸呀
講緊你地呀，連/高登仔

不服來辯

點呀，個個潛晒水打飛機？

喔

剩係識負皮，唔識出聲？

同反清復明一樣 都係口號黎架姐

通常呢句出現之前都會有一句：咁叻，你做來睇下。

唔講咁多，即刻搏咀！

個個都話：
唔夠隻馬跑得快，唔通就唔可以評馬？

我就話：
但係你連評馬都唔識評學咩人評馬！

屌比你打先

哈利波特呀~

你點知人地唔識評

點知跑得唔夠隻馬快